林鄭而家係咩心態？

1.真心膠？真心認為共產中國會更有益香港？
分析：林鄭出身於港大，又係港英政務官，理應心𥚃擁抱普世價值觀，應該唔會同中共既一套，否則港英點會比佢做官？

2:權力追求：想上位，晉身人大副主席，位列國家領導人，但係你見689，日日狙擊蘋果，就知呢個位花瓶居多，無權，你話而家要建更大既超越689，其實都無咩可能，因為中共又點會比香港人成為有實權既官，點知係米鬼。

3:家人安全：佢成家都英國人，英國唔會比你就咁捉人，而且唔做特手，退休就更加安全，而且只要稍有常識既人都知佢做緊衰野，換句話說佢成家都知佢做緊壞事，佢老豆老母冚家都知佢係大仆街，斷六親，點解仲要強推惡法？

4歷史留明： 留都留個正評啦，會有人想遺臭萬年？

有冇人可以討論下，話唔定可以揾到佢想點而有對策。

中共叫佢一定要立
佢無得唔立

5.痴撚左線：以睇香港人痛苦為樂，你越反佢就越開心，一睇就知佢精神病，反社會人格

上面有oder 佢無得唔立法
如果佢而家話唔立法 大陸味好無臉？
而家係要迫大陸放棄先有效
例如美國取消關係法 收香港重稅 唔俾人仔換成港幣再轉出去

工作狂想證明自己能力。

成個月 美國睇黎都唔想出手

佢食左三屍腦神丹，無計架喎

佢唔聽既話中共會買起佢？

6.北京扯線公仔：北京下聖旨，九品地方官敢抗旨？

話唔定啲仔女比中共揸住咩把柄

搵唔到人食隻鑊咪硬推

佢唔做斬佢頭？佢唔做又可以點？如果冇後果，佢做咩咁落力？

2
仔女全部美國戶籍理撚得你死
習總同大把人大官仔女都入藉哂外國啦，愛國只係口號

講到好撚慘呀，唔想做衝入美領事館啦

違旨會點？睇下煲呔囉

林鄭月娥點會驚？ 推緊全港三萬個警察去死

其實佢出街有無保鑣
真係隨時俾人捅死

1.真心膠？真心認為共產中國會更有益香港？
分析：林鄭出身於港大，又係港英政務官，理應心𥚃擁抱普世價值觀，應該唔會同中共既一套，否則港英點會比佢做官？

你都識講, 咁而家中共香港, 理應心𥚃擁抱中共，應該唔會同普世價值觀既一套，否則共港點會比佢做官

佢屋企人都係

呢 D 仆街認勢唔認人, 邊個勢強就奶邊個, 64 一個樣, 2014 又另一個樣

其實佢只係一個傳聲筒，大陸話要佢點會反抗？
難聽啲講句，大吉利是就算今日香港突然死咗幾百萬人佢都一樣會照推㗎啦
我自己都有去遊行，遊行罷工罷課去表達意見我好讚成
但果啲乜都話衝衝衝又乜春汽油彈又話要係馬路中心淋花生油既人就算把啦
比你用刀仔桶嬴啲差佬又可以點？
唔好話香港政府，共產黨仲要面子啦，你講維尼就要聽，咁佢咪好無面？會聽民意就唔會叫共產黨啦

再誇張啲假設，就算大陸同香港既經濟同成個社會突然仆晒街窮到食樹皮變到北韓咁樣比全世界孤立，佢都一樣會照通過，就算死前一刻都一定要同你鬥氣，因為佢要既係面子，因為佢係共產黨

我覺得似收唔到科（buy陶傑）
初頭只係想表忠，但社會反對聲音大
連同支那啲真心膠又出嚟撐
想收都收唔到

佢有冇上連登

無咩野，一個月收三十萬，全家都係英國，自己賣完香港都可以返英國嘆世界，又或者去大灣區繼續搵食

硬推成功的話，佢就立大功
你話乜心態喇